操你媽的下午茶一個人吃海底撈簡直是牛b死了

有狗肉食仲正

食狗肉死全家

你只是一條狗，不是人

( Show Blocked User - 老衲- )

不斷開posts 曲線推銷 中國品牌 同 中國人用詞

好煩